到底啲人頂乜撚嘢唔緊 聽到頂唔緊真係打哂冷震

E.g 幾時完sem呀 頂唔緊啊

啲臭西港女 真係頂唔緊

Xxxxxxxx 頂唔撚緊

我都頂唔撚緊 樓主啲post